愛國愛港漫畫家懷疑藐視法庭?

是咁的
我上網見到兩張圖

見到佢畫到法官咁樣
會唔會俾人話侮辱法官跟住俾人告藐視法庭?
陣間人地俾人告就唔好喇
有冇法律界人士可以解答?

有冇人答吓我